大家覺得一直罷到 點先叫贏?

大家覺得一直罷到 點先叫贏?

恆指落到去15000點以下

五大訴求
缺一不可

解散警隊
刻不容緩

驅除共黨
__ __ __ __

咁應該 出解放軍先 攬炒先過 呢d選項

罷工罷市罷課=經濟攬炒
解放軍作用=經濟攬炒2.0？

解放軍 變返一國一制 恆指唔跌2-3千點?應該更多

仲有外資敢係香港? 香港經濟仲唔炒?